(招伴) 成世流流長 最緊要搵到個有趣嘅人

或者自己做一個有趣嘅人娛樂下自己
(因為太難搵)

搵一樣長期興趣啦

ching有咩興趣

你又有咩興趣

交流下

動漫遊戲劇集AV(Animal Video)睇雀
思考唔算興趣算(好)習慣